中國果然開始慢慢轉移肺炎責任去美國

「武肺」美國CIA生化武器？俄羅斯、中國全面指控 0.29美元成本殺死62.5萬人 美國生物戰實驗曝光？-【這！不是新聞 精華篇】20200227-7

已經有人吹風美國肺炎啦

台灣電視台都幫中共講好說話，搞乜

呢啲技倆下國內啲小粉紅支那狗就得

當一個獨裁國家需要將矛盾轉移去外面甩身嘅話都係嗰個政府嘅末期

台灣9成紅媒

東森奶共奶到出汁

但係由中國人傳開去就點都走唔甩

東森係台灣好多人睇，隨時令好多台灣人信真係美國放毒

藍屍 : 你地睇下道指趺幾多，中港股趺少少，你就知邊邊疫情情嚴重d。呢d 咪叫害人終害已囉

我當美國放毒論述成立 咁顯得支共真係好撚廢喎

習近平垃圾嚟㗎？比美國如入無人之境？

反宣傳，俾美國人知支那屈緊佢地

今晚見

正常人都知支那俄狗呢d獨裁國家講嘅要調轉聽

係

等啲美國人醒下 等佢哋知支那絕對嘅敵人

北韓一樣

係

稻草人又要出動

其實佢地都已經深信左係美國傳過去，14億人的影響力加上世衛都仲有的影響力，真係可能比中國將黑叫成白，始終文宣唔係美國的強項

係啲藍絲親戚收到
————————————

⚠️美國疾控中心證實新冠病毒源頭在美國😡😡😡
CDC confirms first coronavirus case of “unknown” origin in US‼️‼️‼️

美國大陰謀⋯⋯ 😡😡😡

原來新冠狀病毒是美國在2015年研發及製造出來的，不但害了自己的人民，還要在這個中美貿易戰的敏感時期，散播到中國來⋯ 真是居心可測🤬🤬🤬

美國科學家雜誌（the scientist magazine）早在2015年已經報道，新形冠狀病毒的研發過程及製造！有文獻記載！

Ralph Baric 一名美國北卡羅來納州大學有2015年11月9日刊登他們團隊，製做一種擁有SCH014表面蛋白質冠狀病毒的研究。
病毒2015年已經製造出來。從一種來自中國找到的蝙蝠身上的病毒培植，用導致老鼠感染Sars的冠狀病毒做骨幹。能夠構成嚴重上呼吸部及肺部感染。

（誰說造謠的，請找美國科學家雜誌去）

(中文翻譯版本，英文原文在之後）
實驗室製造的冠狀病毒引發爭論
創造併合型SARS病毒令科學家們討論「增加功能突變」研究的風險。
謝夫·阿克斯
2015年11月16日

北卡羅來納大學教堂山分校(University of North Carolina at Chapel Hill)的傳染病研究學者拉爾夫·巴域(Ralph Baric)上週(11月9日)刊登了一項在其小組努力下利用從中國的馬蹄蝙蝠中發現的SHC014冠狀病毒表層蛋白質，並以老鼠身上類似人類的嚴重急性呼吸系統綜合症(SARS)的病毒作骨架，製造出一種新病毒的研究。 研究小組的結果在《自然醫學(Nature Medicine)》雜誌上刊登，該變種病毒的初型能夠感染人類的呼吸道細胞，並能令鼠類致病。

此結果表明，SHC014表層蛋白質具有封鎖和感染人類細胞的能力，並確認這種病毒(或蝙蝠類中發現的其他冠狀病毒)有可能進化成不需透過中間宿主直接攻擊人類的擔憂。 他們還引發這些被稱為「增加功能突變」研究，是否值得冒風險進行的辯論。 巴黎巴斯德研究所(Pasteur Institute in Paris)的病毒學家西蒙·韋恩賀森(Simon Wain-Hobson)告知《自然》雜誌：“一旦[新]病毒逃泄了，由此引致後果將會無法估計。”

2013年10月，由於大衆對流感，SARS和中東呼吸綜合症(MERS)的擔憂日益增加，美國政府終止了所有用於「增加功能突變」研究的聯邦資金。 當時在一份聲明中，美國國立衛生研究院(NIH)主任弗朗西斯·柯林斯(Francis Collins)說：“美國國立衛生研究院為此類研究提供了資助，原因是它有助於定性人類與病原體相互作用的基本性質，亦能評估潛在新興流行病的傳染媒介，並為公共衛生和病災防預工作提供資訊。但是這些研究還涉及生化安全和生化保安風險，這方面需要更深入了解。”

巴域告知《自然》雜誌，其對SHC014併合冠狀病毒的研究早在 NIH 宣佈資助終止之前已經展開了，NIH允許其在審查過程中繼續進行，最終審查結論認為該研究不受新規則限制。 但是部份學者，例如：韋恩賀森，則不同意這一決定。

爭論其後轉焦至研究結果上。 羅格斯大學(Rutgers University)分子生物學家兼生物防禦專家理查德·埃布賴特(Richard Ebright)對《自然》雜誌說：“在實驗室中創造了一種新的、非自然風險是唯一對這項工作巨大影響。”

但巴域和其他人則駁斥這項研究極為重要。 “(這些結果)能將病毒從候選的新興病原體抽出令人更清晰看到當前危險” 。環保健康聯盟(EcoHealth Alliance)總裁彼得·達薩克(Peter Daszak)告知《自然》雜誌，其公司負責從全球新興疾病熱點地區的動物和人類中採集病毒樣本。

點spin 場內打飛機就得

美國人未必會醒，因為美國人係會自己思考，對太專業的資訊佢地唔識分果時，可能真係會信支國的假資訊，因為支國四圍都有影響力，世衛又一定會配合

Reported

一定要盡最大力同支共鬥宣傳

大家一定要做宣傳

宣傳中共屈美國嘅陰謀

係咪得三立先正常？

#中共永遠只會誣捏外國去作政治宣傳

baby condom 已有幾個post.

三立, 民視呢d囉

台灣其實好多電視台嘅

文宣，請正視WHO文宣仍十分成功歐洲及亞洲等國家深信WHO不疑，就算係鐘南山話武漢肺炎，不是中國也信。
世界上大部分人，仍未醒；不知道中國已能力浸入不同層面。

反而唔明點解咁遲先咁做
可能真係之前太忙

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

終於有人講
who
台灣 紅媒
不停係度造新聞

呢個YouTube都係喺時閒香港見到

武漢肺炎

老實講，如果老美話「係我丫，吹？」，然後全面開戰，共產黨仲驚。

希望佢玩大佢。

台灣好大，媒體大爆炸

為左屈美帝真係無所不用其極

微博已經話係美國傳過大陸架啦，你已經先知遲唔遲d。沒恥辱感的國家真係早d滅絕好過，依排大陸唔排咁多廢氣，個天都藍左，真係想個武漢肺炎永遠在大陸傳染。

睇下日本 依然用who 黎做參考
韓國人要爆到每日幾百單先識嚇
個政府仲係on99咁
任何國家好多人都唔睇國際新聞唔知咩事
最後信既係 睇下邊個叫得勁
中共係呢d 滲透做得好落力

只有香港人先會話 邊有人信
結果就係香港藍絲多到仆街

我哋一定要抗衡

面對支共一刻都不能放鬆

咁都好多鬼佬唔係傻㗎嘛

我哋要keep住宣傳支共啲邪惡嘢

東森==cctvb
呢個係台灣人都知架事，了解多啲台灣先拉
你指架好多係指果小數派架韓粉

所以就要動員埋其他人一齊宣傳

咁幾時開戰？

中共真係人類歷史以來最邪惡嘅組織

無問題呀
支持，等美國佬上心d

一月果陣香港都周街藍絲廢老陰謀論話係美國播毒

支共千人計劃，叫班支那科學家去美國偷病毒，再運返武漢P4 lab傳到全世界

哇屌
老屈都做得出
幾時同美國正式開片
消滅「武肺元兇」

共產黨一邊押後兩會，一邊叫平民復工
共產黨一邊立法禁野味，一邊放風話美國放生化武器

中共一早入侵哂啦弱智
香港唔係咩？ 白粉報 星島 大公文匯更加唔洗講
根本同一手段黎

呢頭韓國，果頭美國，真係屈到就屈

基本上所有獨裁國家都有呢個通病

去到後期只能夠以屈外國嚟轉移內部矛盾

大話講一百次就係真。今次事件睇到，好多人都係烚下烚下

係武肺就係武肺，邊有得當

原話係大話講一百次冇人踢爆就係真

民選政府 好多時都要睇社會人民既情緒
如果社會上好多人奶共
個民選政府就會傾斜
中共玩滲透 煽動到情緒
個政府好難企得穩

如果比佢煽動到 我覺得有機會翻盤

唔止我哋 全世界面對中共都要有強烈敵國心態

我藍屍老母依幾日已經話係外國人12月傳去中國

東森都叫奶共
不如話台灣媒體鐘意陰謀論 嘩眾取寵啦

唔係
三立係政治立場綠到仆街 不過如果報其他野都算正常既
台灣想睇真正既新聞只能夠睇其他地區既新聞

所以大家唔好再坐喺度啦

文宣必須做

其實真係好難拆，一來首先可以肯定的是不論怎樣都冇可能揾到能定罪的證據證明邊度流出，所以最基本的事實都冇的時候，你好難反駁那些指向一件非事實的文宣

二來病毒學本身係專業學科，一般人都唔會花好多時間去揾資料fc，去分清邊樣真假，中國文宣最強的地方係八成真二成假，當人fc果八成真就好易信埋果二成的假，就算真係比人指出果二成假，佢最多又揾第二個人改改果二成又出另一個文宣，成本好低，但要fc就要好多的時間揾資料
所以有民智的國家對支國的文宣永遠都係下風

成日睇時代向錢看

支共講就信 冇證冇據

叫支共擺證據出嚟指證啦唔係就收皮

咁仲唔快啲同美國脫鈎，斷香港水電

#支那五毛腦洞戰線

事實上我都覺得美國有肺炎先 但係當成流感唔報

你咪大大聲同班廢老講咁仲等咩仲唔入市A股冇得輸
跟住咪又靜撚晒
聲都唔聲

五毛

你自己小心啲啦要
冇咁多手足架啦

應該正名為 中共肺炎

有美國節目講過大陸散播假新聞

這就是支那

中共肺炎

最多我咪係陰謀論撚
唔好成日屈毛啦
你咪仲毛

咁又一個account 為乜呢

你認真？文宣不嬲係美國強項喎

如果真係，北美南美一早奶野啦，但依家係東亞爆得最勁喎

同中共嘅說詞一致

agree

支共 = 地球毒瘤

台灣都有人咁講
加拿大黃絲香港人都咁講
咁台灣係咪中共
黃絲係咪中共?

中共最識玩統戰
詳細睇下白兵條片了解下支共統戰

咪傻啦
有人信就最好
無人信就日後當參考資料洗下一代腦

咁仲好，等美國d左膠鬼，有意識，訓醒反攻支那，日日大愛救地球

唔係我，其他手足嚟

美帝咁樣殺支那狗，真係高招
支那連聲都無出過

大把美國人戇鳩

美國肺炎果班人淨係去武漢濕鳩市場
美國人唔去加拿大，唔去南美，唔去日本韓國香港，唔去北京上海
淨係去武漢濕鳩市場

弱智五毛先會話美國有先

你識唔識英文？

一來首先可以肯定的是不論怎樣都冇可能揾到能定罪的證據證明邊度流出

其實我諗可以反向利用呢一點，既然證據無力，咁亦都唔可以排除係中國洩漏

武漢人唔可以去美國先既?
再番中國去市場唔得既?

中國武漢肺炎

你老母都奶共

無人信唔係大力吹就有用

三立有名你叫綠營中天 點會正常
民視ok

唔關奶共事
東森成日報膠新聞
質素拍得住東張西望

真係唔係中國嘅話就唔會封市場
唔俾食野味啦
Spin 都唔好咁核突啦
特然一堆account死屈美國

句英文嘅意思係「美國確診首宗不明源頭武肺」

你意思係美國人唔會出國?
北京人上海人香港人日本人南韓人加拿大人巴西人...........全世界既人都唔去美國?
得武漢濕鳩市場既人先去美國?

甩p都要咁玩自己account

post 上Reddit 當笑話

難，因為支國在各地的滲透太強，你好難夠佢地大聲

你再睇多次

全世界立反中共滲透法刻不容緩

中共成日死好命㗎
用親呢招就冇事
可能係因為支国人多得嚟又蠢啦

Trump:習總is my best friend,我吾會害中國

就係咁啱得咁橋佢中左 你吹?

段片有講過一個point
話個母病源?係中國搵唔到
中國都無公開過
比得出黎既新聞都係過濾哂
我覺得中共行得呢一步
d 證據一定銷毀哂先咁講

睇下有無可能令全世界壓力比中共比人入去查
雖然無咩可能

要瘋狂宣傳呢點

華視同公視都正常

運氣會有用完嘅一日嘅

国內冇人會踢爆吖嘛

C兄英文咩程度

原來我一早已經Block過條友，不過改左名仍然會顯示comment?

橫掂都係其實可以針對住可能係中共實驗室洩漏嚟講

推

我都有想過這個問題，但個話題就會指返向你信唔信支國的問題，又會比佢地屈逢支必反，好多"理性"的人就會覺得你係黃絲要想多想

唔會啦
一定係得武漢濕鳩市場既人先去美國
其他地方既人都唔俾入美國
而且所有美國人都唔會出國

你以為有其他人去美國，只係美帝fake news，根本就設局害武漢人

見唔見到即刻有個人出黎吹風 真係當人弱智

你賴韓國日本都算啦
賴老美撩交打 好快有回力標

傻閪
搵條美國人當街武肺發作鐘落地嘅片出黎睇下先啦

即係中共默許病毒國內散播而袖手旁觀

五毛常用招數
xx奶共
9成都係紅

管軼認為，華南海鮮市場已經封閉及洗地，形容沒有犯罪現場和證據就不能破案

咪癲啦 我日撚日睇 東森都係度唱衰中國

國內 中国內

真係好難拆
令全世界都知中國報告係假新聞多
比世界知中共會收買d有名氣好既國際組織黎唱好
如果要解決 我諗第一樣係要推倒哂呢d "大外宣"
trump 停who 個援助咁
結果都係要全球杯葛中共
排華

中間果part 分析中共點玩滲透

支那有咩天災人禍都關美國事

邊到出現先就當邊度架啦

翻譯問題 你睇真啲

sor

中共拍咗好多片抹黑美國
老母都睇過

武漢p4實驗室 副主管 石正麗

2015 年有份出份journal 講製造咗隻有效感染氣管ACE2 receptor嘅coronavirus

然後今次就係武漢最早爆發疫症死最多人，附近又賣野味，會唔會係有人賣咗實驗動物當野味？
點都易解釋過美國佬害你bor
你海陸空睇到咁實 美國佬點令病毒定點係你武漢到爆獲金？
當你一月頭俾美國佬陸路入去放毒，美國佬2 月到先有人確診？ 當係特工去做，佢又會冇俾人隔離？冇隔離到咁潛伏期又冇傳俾人？搞到依家得50+ 個cases(?), 仲要當中有d 係鑽石公主號到番嚟（又係支那佬係上面spread 開嘅）
仲未計你條PK 1 月頭知單野，1月尾先take action
歡迎cap 低

Menachery, V., Yount, B., Debbink, K. et al. A SARS-like cluster of circulating bat coronaviruses shows potential for human emergence. Nat Med 21, 1508–1513 (2015). 10.1038/nm.3985

The emergence of severe acute respiratory syndrome coronavirus (SARS-CoV) and Middle East respiratory syndrome (MERS)-CoV underscores the threat of cross-species transmission events leading to outbreaks in humans. Here we examine the disease potential of a SARS-like virus, SHC014-CoV, which is currently circulating in Chinese horseshoe bat populations1. Using the SARS-CoV reverse genetics system2, we generated and characterized a chimeric virus expressing the spike of bat coronavirus SHC014 in a mouse-adapted SARS-CoV backbone. The results indicate that group 2b viruses encoding the SHC014 spike in a wild-type backbone can efficiently use multiple orthologs of the SARS receptor human angiotensin converting enzyme II (ACE2), replicate efficiently in primary human airway cells and achieve in vitro titers equivalent to epidemic strains of SARS-CoV. Additionally, in vivo experiments demonstrate replication of the chimeric virus in mouse lung with notable pathogenesis

完全可以咁樣反宣傳

句英文係有問題

(First case of unknown origin) in US ❌

First case of (unknown origin in US) ⭕️

兒登仔英文

如果煲大到全世界留意
再一個證實到係黎自中國
咁中國既信用就直接玩完

有少少腦都唔會信啦，呢啲講法係拱固自己陣形。

有咩問題

pushhhh
好多鬼佬 尤其白左 真係on9㗎
佢地真係有可能會信㗎

但係中国人嘅愚笨同多人係永無止境

連登仔依家下下鳩up當秘芨
傳統媒體/social media最流行嘅地方話唔識文宣咩玩法
最多話係支那多腦殘小粉紅姐

總有班陰謀論撚會信呢d野

歡迎巴絲 補充更多支那抺黑美國 外國嘅source
見咁耐都冇link 打twitter 戰線我就自己開個

中共大外宣
一直都係咁做 收購媒體 做假新聞
當幾間媒體 都一樣 日日咁報道 一百次大話

啲人就信以為真

就以香港為例 九成媒體都已經被統戰
只係得返一部分獨立媒體直播YouTube Facebook
但係而家都被中共打壓緊

集體訴訟 應該要攪攪佢

收皮啦，5毛

會唔會真係香港人炒哂車？
美國佬先係病毒發源地

on9先信

為咗錢好多國家一直唔太出聲唔封關
到最後頌要比人將責任推向自己
中共依家頌想用贏家抗疫先鋒形象出場

CDC confirms first coronavirus case of “unknown” origin in US
係解cdc確認美國有一單源頭不明既武漢肺炎
藍絲唔撚識英文見到origin就高潮

就算真係我都唔會Care
剩係Care支那死左幾多人

最危險係啲反美國政府既白左相信然後不斷宣揚

發源地
人工剪接
同玩到全世界都係
3 樣野

冰川有病毒
中共拎黎剪接
再傳到全世界都係
咁樣責任係唔係 係冰川到

用腦諗下擴散情況就知邊度係發源地啦

就算個毒係美國播
都係中國俾D毒(500萬武漢人)周圍走
信佢果D都無得救

呢篇又係！send 去 美國cdc部門比佢哋睇下！

又一個ac

支共真係總動員企圖誣捏美國 歪曲事實

既然中共想轉移肺炎責任去美國,我地當然要幫下手大力宣傳,幫還幫,係幫倒忙既幫

惡人先告狀

OK~ 就當係美國既生化痛毒
我E家見到既係美國搞鳩你支那唔洗用一兵一卒
搞鳩完你班支那仔仲要你地嘔錢找數 冇得SAY NO
強國??強係邊撚到丫??出兵打柒美國丫笨傻西

中共最怕人反共之外,最怕就係豬隊友幫倒忙,我地就順水推舟做下豬隊友幫佢添煩添亂

又唔好咁激動
佢提出假設姐

其實應該要助長佢地咁既風氣
等美帝著火開鳩佢波

ok

知啦，一定唔係中國

又屈，點睇最大可疑都係鬼島啦，不過班on99鬼島人一定信，反正佢地由細到大都比人洗腦

咁快啲對美國宣戰啦

聽講習近平近排便秘 一定係美國又出手啦

美國搞得掂啦邊洗香港人擔心

推，呢D fake news先開始響中文圈傳，之後俬狗加入就會有英文version.

成日覺得啲美國人對美國政府構想好多陰謀論

既然老屈 咁就將計就計囉

大部分藍絲廢老唔識英文真係會信到十足十

讀多啲英文

多謝

我之前睇過有小粉紅話肺炎係來自火星

叫班藍絲試下而家去美國攞住個牌，寫住肺炎源頭係美國，係街到行半個鐘睇下會唔會俾人打撚死

嗰句英文呢應該係咁睇嘅

...case of “unknown origin”

意思係「源頭不明」咁解

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

轉睇民視，三立就另一個世界，日屌夜屌老共！東森，中視就蔡旺旺旗下係甘上下啦。 中立d 米睇tvbs(cctvb 賣左盤), 年代

「新台灣加油」都唔錯

睇完先知之前台灣撤僑包機事件

係一毛黎
一早block左

係一毛黎
一早block左

BTW，條影片我已舉報

唔止對美國
韓國 日本
東南亞 印度
玩既係國際勢力
睇邊個多fd/勒索得多 去威脅另一個強國
除非你個國家有能力自己一個完成所有生產
咁就可鎖國

衛視呢? TVBS?(呢個應該冇衛視咁好)

quote錯人

中天新聞，超紅

睇台灣d 新聞節目真係幾好睇，無香港甘悶

今朝已經收到藍絲send黎

叫得武漢肺炎點會唔係來自武漢

有冇咁弱智啊…

美國佬放點解唔放係北上廣深放係依四個城市，一個新年就全國玩完

國民黨餘孽

其實台灣嘅新聞出左名9up

之前我甚至睇過類似嘅新聞節目用外星人，聖經同風水去分析武漢肺炎

習近平應該引咎辭職

youtube trending啲片都係啲咩驚人真相美國承認了
真係靠屈

夠人多刷數據
呢D野就會上熱門

(TWITTER要人) 肥佬黎被捕單野國際戰線著晒火連登都冇人理

2020喇喎
唔係唔知台灣電視台有幾大問題呀話?

下一步就係轉移民眾視線，打美國

關鍵時刻

屋企已經有廢老信咗，仲叫我睇話台灣都咁講仲唔係真

依個概念係無撚敵架 一個城市點樣可以冇外國人在度

中時 旺旺間野 奶到雪雪聲

火星樣本該不該帶回地球：冠狀病毒就是前車之鑑！

中國開始慢慢轉移肺炎責任去火星

一早已經有喺微訊啲假新聞度講